好心啲人咪撚用支付寶買野，呢舊垃圾都過唔到機

屌佢老母，7仔兩個counter有兩條友都用垃圾支那寶買野，不過都係過唔到機卡撚住左，真係好撚柒 唔知支那寶今日有無大規模死機？

十個有五個人都係卡撚住嚮度，阻撚住曬。

點卡？ 好想現場睇下

原本得八達通個個都係拍一下就走人好快，依家有啲支拿寶去到佢比錢先拎部手機出黎慢慢搞
明明係倒退左，何來先進

用得支那寶呢 D 撚嘢都係閪人，用埋 d 濕鳩台嘅撚屌 plan 又慢又盛梗係過唔撚到機啦佢老母閪！

有次食canteen原本條隊都係3-4個排隊
突然前面條友用支那寶，搞極都搞唔到
條隊排咗二十幾個排到出門口

其實係7仔返總機慢...

我唔用支付寶，但有啲意見
咁係啲人嘅問題啫，一早開定可以好快畀到錢
八達通去到又搵/攞個袋磨嚟磨去都可以好慢

嘟完現場7仔部機都無反應，唔關返SERVER事囉
吹得就吹 你不如話7仔個手提SCANNER壞，剩係得支那寶掃唔到

拎到出黎重要搞呢搞路先比到錢，咁都唔叫慢過八達通 唔係倒退

八達通咁快咁方便 唔怪得咁多人磨袋啦

磨袋係個人問題
比錢快定慢方唔方便係工具本身既問題
咪混淆視聽

出左QR 後，一定唔關個data plan 事，唔好吹得就吹

係7仔問題
但係支支寶先係咁
Google pay等一陣都冇問題

今日係尖沙咀見到7仔職員因為個客用支那寶比錢互屌

對唔住各位兄台, 令到大家困擾~SORRY SORRY~~
我再黎過~

唔能用鐵板上隔離班粉腸, 咪唔能知我攬女鋸和牛~
我條會女詐形的嗎~, 比多20皮唔能~~~“JAR JAR 聲~~

我會立即醫一醫D 語癌~ [/quote]

卡

7仔d機慢，百佳嗰d秒速出單